林鄭：「為省時所以用中國建築，沒有經過招標」；羅致光：「為了省時所以用中銀，沒有經過招標。」

相信林鄭政府，未來都不會招標，而且會同中國既官方採購方式接軌，還會經常化， 閹割ICAC都係為了免阻頭阻勢

果班當年投左林鄭票既香港建築公司老闆，我真係恭喜你地呀，你地作為condom可以返返出去了

用共企黨企可以用來換政治本金，點會用你班香港佬

為慳時間所以唔戴套,中出內射唔使射到一地都係.

再玩埋定向招標，中銀、建行、工商三間選一間，夠晒公平公正

省時 咪 即係加速囉 其實岩丫

省時主義

聽講匯胸同揸打仲打算不理美國二級制裁都要狗衝林鄭

以後如果再全民派錢都可以為咗省時淨係俾中銀派 你班仆街唔係中銀開戶就冇得攞

為了省時，不用選舉

為左省時唔叫中國香港，直接叫中國

為了省時，習總幫大家用哂銀行戶口啲錢

為了省時，駛撚要林鄭呢個角色咩，直接由中聯辦下旨咪仲省時

為左省時 警察對疑犯直接執行死刑

違反受世貿採購協定約束

樓主諗得太簡單

政府及大行招標，一向都係有某種規則

可以利用獨有的資格要求，話非外定的公司唔合資格

或者入閘後先用呢個理由都可以，其實就係圍標

或者叫假招標

首先，而家係門面野而家都唔做

另外，以前係無甘猖狂，而家林鄭直情當ICAC係甘油條

ICAC敢單挑中聯辦？我很質疑

為省時所以直接監禁，沒有經過審訊。

為省時直call 中國水警
沒有經過中國海域照塔 方便送中

正苦講就信

2020年既香港 廉潔、公平已不復再

派數碼人民幣？